點解啲人買二手車，咁怕買到中港車？

如題

同埋有冇辦法睇到，架車上一手係咪中港車

因為中港車成日踩長途

踩長途，入大陸油

中港車殘到仆街

大陸低純度
仲溝左其他野， eg乙醇

溝乙醇有咩問題？
低%對fuel line冇乜影響

睇引擎號碼係咪有紅色顏料
有的話99%係

驗中檢上牌要托印車身number同引擎number
呢兩個位會俾d紅色顏料抹過

你入一入深圳感受下佢地D 路有幾爛就會明

深圳d路仲靚過香港喔
你有冇去過架

屌你 你就真係有冇去過
去寶安都已經爛到仆街 定你剩係行濱河大道?
佢地d石屎路爛完又唔整

好過龍翔程翔先啦

中港牌有咩問題
大陸好過香港先

如果架車係G class個類半軍用車就無咩問題因為部車設計係可以粗用，普通車就不了

之前蘋果有個劏車專題報過有架land rover discovery車身好新都要劏就係因為長期中港個底盤散曬醫返都嘥藥費

全世界係得香港人咁錫車
英美澳加大陸大部分人車都係粗用代步
係得香港當仔咁養

講錫車點可以唔提日本仔

10架中港車10架都係泥鴨咁
benz都係咁

話時話，今年好似多咗啲平價車、k car嗰類有中港牌

近年

英美澳加個個渣陳年Fiesta/Peugeot/golf/carmy 梗係無所謂
你睇下佢地d BBA 仲錫過香港人

講真去過咁多地方真係得香港BBA 多過日本車/平價車咁多

以前係英國讀書個兩年，住個區見過最靚既車係一架紅色既z3 無見過車主渣，淨係見過佢係屋企門口洗車

k car

你都痴L線既,
你攞香港最爛果條同深圳最靚果D路比可能係既,
但計AVERAGE的話, 都係果句, 你都痴L線

啲人抽到港豬澳掛我估

人講你又信 係香港油冇必要地高純度

呢十年大陸係咁鋪路 一啲主要路 係真係靚過香港
唔講老龍 連清水灣道都唔係好 元朗都冇乜靚路